[NBA]快艇球迷

快艇終於齊腳，
雖然仲有唔小磨合問題，
但終於可以啟航啦
快艇總冠軍！

p

仆街大飛勁到唔公平，屠撚咗柒箭

kl+pg 攻防都好強

係咪全員人齊傷好哂??
今日攻防都吊打火箭

齊人未輸過，冠軍相出曬嚟
大家一齊嗌，快艇總冠軍！

火箭真係搞唔掂，
Harden 好似迷咗好耐，
而家靠Westbrook 自己撐
但入到playoffs 都唔睇小得

我個PG13
雖然真係拎小咗分，小咗球權，
但如果咁樣可以幫到隊波，
我覺得都可以

我係覺得係默契差咗啲

似終位置重疊咗，
兩隻機械人又傷傷停停咁，
希望Doc 諗到用PG帶後備

PG d 3分傷完之後好唔穩定有時連罰球都炒

不過防守好掂

後備仲要佢帶 已經有聯盟最強第六人第七人係度 幫手分擔下KL得分責任 做好3d角色 進攻有KL加細摩應該ok

真係唔明白Doc諗乜